有冇人好似我咁，一賣咗股票，佢就把把升咁升？

我發覺好多隻都係咁，揸住，佢就死都唔升，有時仲要跌添，好啦，見佢唔升，係到徘徊，係到跌，咁就賣咗佢，換個隻，之後再睇番之前賣咗既，佢老母竟然同我係咁起到升。我屌。我諗我可能唔夠耐心。

唔識分散投資， 下下諗住一注獨贏就成世都係老散啦

sh到升為止

我有分散，但好多都係咁。

你應該set你嘅目標價先，究竟賺幾多先走？set左到價就走人，同埋本金蝕左幾多就會走（我係蝕2-3成就會走人）
如果你都係次次蝕住走，我諗係你眼光問題，可能唔適合炒股，無謂幫人接火棒

你講到超能力咁你分注買
先入三分一，升再買
賣都一樣，賣完升咪hold多陣或者再賣啲

仲有冇貨 幫幫手賣一賣

我改變策略啦，只要唔蝕，會keep住揸幾個月。

咁好簡單
SH 3年 如果3年佢都係跌就走
唔用價值 用時間去睇隻股

FUTU
BNGO
CCIV
SOS
GSAT

喊出嚟

樂觀d諗，你一個救左全家，好事黎

主要係futu

放左即跌 揸實有升嗰啲有無計先

次次賣在最低位

Futu好似過山車咁

唔升咪長渣，同埋定止蝕位
最緊要係用閒錢炒